[Daddy唔好再打喇....好痛呀] 熱刺 對 車路士

HKT 00:30

[撚仔弒父] 熱刺 對 車路士

可早抖

無live post?

123

如題

紅啦屌佢老母

之前鏟到人收山都唔知反醒

Son

ON9 SON

抵啦

VAR好波

紅啦diu

屌你兒子好好地踢唔撚得 抵死

有片影哂！白衫從後襲擊市民！

唔撚係第一次啦，死賤種

抵啦兒子

今日VAR還咗車仔兩次公道 屌你球證食屎啦

返去沖涼啦屌你老母

難得有咁多VAR睇

抵啦 傻系

On9 son

擺到明專登

綠衫同白衫輪流踢人

紅牌呀，喊啦，屌你老母死韓狗

白衫正仆街

好波

傻閪son 去打MMA啦

收皮啦on9 son

亞洲一哥？咩話？

抵啦死泡狗

白衫恐襲！

兒子唔係第一次魯莽食紅 有次打般尼已經係咁

咪扮啦

真喺恭喜你呀

同死黑警一樣

熱狗作客係咪綠衫

蜈蚣彈咩

仲扮哂無辜咁

孫狗

最低武力止暴制亂 好似係

唔好再打喇

之前仲話佢清泉，收皮啦

斷腳啦死泡菜

咁撚多腳抵啦

上次收完人山仲唔夠？

抵撚死

721白衫打人 一樣

今次既var團隊判決得幾準

玩撚完

抵撚死兒子
走啦死韓狗

韓仔無一個係無辜

var逼害老豆搵仔

son on9 仔 咁明顯 仲要係球證面前

準備開拖

MMA

綠曱甴件衫咪叫韓仔衫

狗改不了食屎 上次呃到人 今次又點

好彩超人安全

Son喊左say sorry未？

抵啦 插水 仲要踢人賓州

on9 son

兒子啲鱷魚淚

兒子明顯抽水腳

一定係無心嫁啦
Oppa嘛

賤種熱狗 全隊死全家啦

扮乜鳩呀 返去沖涼啦

熱刺88

有var都做呢d動作
應該收到風老闆過咗數

唔係VAR個賤種球證唔會俾紅啦

仲要扮哂野真係好撚狗

死熱狗抵撚死

Daddy係咪想攞紅牌？

熱狗=元朗白衫人
摩狗=何妖

其實做咩特登伸直隻腳抽下水，2:0打小個玩完啦，快車仲要停3場

連啲球迷都垃圾

死泡狗茅到

熱狗係賤啲

Daddy快d幫Son去美國揾學校

兒子滾啦

哇出埋TG

熱狗由教練到球員 再到球迷 全部都係賤種 無一倖免

球迷掉野

1223恐襲

熱狗做咩掟自己出去呀

屌你老母死茅廁 當年 希sir 嗰場今晚同你慢慢計

扔啤酒罐？屌你

球迷都特別賤種

水魔法

賤種球迷

垃圾熱狗

CLS

兒子就好啦
全隊快車踢到死
佢就放假

屌你老味 次次拎紅都扮到想喊咁

就算唔係特登踢
都諗唔到點先會無啦啦出呢腳

熱狗球迷出埋水魔法

賤種球迷扔野

由上到下都係賤種狗

熱狗沒有一個是無辜的

班球迷都做乜鳩呀

On9 點解可以仲話red card somehow harsh

exact7ly

專踢下面

A4手球 狗到

輸唔玩 好核突

又有20分鐘mma睇

好撚感動 終於對big6開齋

屌你白衫有tg

今場幾好睇 MMA黎講

同son齊上齊落

上哂火

完左場先感動啦

佐狗

熱狗由球迷到球員到成隊波
而家最正氣竟然係摩狗

熱刺踢波輸波打人

mma

水魔法都出埋

撚伯下半場魔力

深夜不是閪波 感動了

係 對條19後防真係冇乜信心

tam仔真係好撚癲
米九幾但快到咁又有腳法

都唔係深夜

仲有20幾分鐘MMA時間 等開波

都唔算深夜

有冇人突然覺得高狗係特登上半場拎黃？
下場修頓 下下場阿狗

熱迷睇呢場有無嬲撚到面紅 有無人有睇格離城

jojo

沒心機看無情情抽落紅，想看場好波者，難得大力臣出左場

幾多張黃牌

冬窗轉會費過咗比VAR

做乜鳩換華碩
下場停賽

多數都屌緊son on9

係現場就可以睇車迷可以點串死啲熱狗

修頓難打啲下話

驚佢兩黃

9981 頂死zouma

有部分話迪加插水

其實第二球一個甩腳一個踢空
係咪應該龍門球

拳王條賤種夾鳩佢好難唔還擊
東歐佬嚟 你估係港豬咩

同某紀律部隊一樣豪無紀律

果d on9無得醫
講都廢事
同藍絲一樣

以為全世界熱迷都咁閪
岩岩睇左佢地 都唔係大多數屌黑哨
sorry to 連登熱迷

係誇大旦son個動作問題

水就一定有插
但係兒子自己衰on9

咁要睇邊個撞落邊個度先

球證幫我車

由下伸出黎

Violence conduct 係佢有心加一腳 唔關其他人事

兒子唔係咁on9連插嘅機會都冇啦

阿朗死入去踢雙前做乜春

嗰部份都係假膠架啦 都好多正常人屌柒son

蘇馬

安有冇可能入多一粒

今場食左藥

撚伯丶黑哨迫害daddy

無論迪加反應點都係violent conduct

有人話係反射動作

2點算係啦
4點太閪 不了

蘇馬踢得好好

安

12:30

林狗又學摩狗打多個拖時間 攻爆佢la屌

留體 快車期

Heung-min Son is the first player to be sent off three times in a calendar year in the Premier League since Lee Cattermole in 2010.

#TOTCHE

Azp好多機會攻
但係好少自己上
不如換rj出來試下

朗狗踢埋豬蛇果份

三黑腸中堅先係我車完全體

毒毒都黎腳

韓狗改不了吃屎

白衫狗出黎

阿朗打三中堅陣式真係幾好

sell, 但唔係插水

黑鬼係車都好勁

A stadium announcement has gone out saying 'racist behaviour is interferring with the game' and it has warned fans in the Tottenahm Hotspurs stadium. Allegations are that they were towards Antonio Rudiger. #CFC #TOTCHE

打多個留力啦 之後好快又有波踢

撚仔：如果兩閘成日放題自爆 唔用閘咪得？

白衫要出場打人了

踢多個守個cs好過啦，好耐冇cs想睇kepa開心下

朗狗係咪轉型踢前鋒
下下入哂禁區背身

覺得今場熱狗逼得咁差又無所謂

多隻中堅同佢執屎

乜柒都racist 死英國佬成日政治正確

叫鳩裂巴痢上車

條友跑到入禁區中鋒位做onetwo

英文差 呢段係講佢係第一個比人直停三場？
但英超唔係大把人都收過直紅咩？

First time?

熱狗

阿朗長期佔中

我安俾多球

屌你熱狗 racist都玩埋

on9

食三次紅呀

換埋Rose準備開拖

要開咪叫no racism

一年聯賽紅三次

唔洗9跑返黎守咪唔洗比人屌

柒左唔好推

中堅唔夠? 加多個
比人爆閘? 唔落閘

後防咁騰騰震其實領先2球都好危險

Daddy 以前教波都唔係瘋狂逼搶

唔係一年食三次紅咩Ching

覺唔覺下半場好悶

高換佐d波即刻妹咗

打多個冇咁驚
如果11對11真係平安鐘

呢條後防起碼要4球先穩陣

[撚仔弒父] 熱刺 對 車路士

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

車明顯收制 都唔想攻上去

悶埋果15分鐘就好

ref送角

毒毒

點會
睇熱狗唔係睇踢波

對面少個都攻唔入

丹尼路斯係咪daddy上任以黎
第一次唔係太公波上場

打般茅-出拳
打愛記-後鏟
打車仔-黑腳

azp拉落嚟 alonso推上去 424傳說陣式

牙石好似要停賽

干地完全體

自2010年新特蘭隊長卡達莫後，Son 是第一個一年內在英超被紅三次的球員。

型 波都未開就爆閘

希望完場有得鞭屍

迪加俾人鬧nigga

又racist

譚狗今場chur到仆街支點好勁

閉門作賽啦

球員人品如何 球迷質素也必如何

之後咪罰我轟錢

咸有冇事呀

又亞衣

tam踢到插喉 推alonso上去啦 換emerson出嚟

下半場過得好慢

又黎料
罰閉門未

譚叉腰

真隊傷左

熱狗隊咁多黑鬼都走去種族歧視

冇得睇CA

其實呢度大把人見到Zouma 派膠都屌佢力架 猩猩

阿衣要射穿kepa了

真係垃圾球迷黎

現場啲球迷點同網上

熱狗球迷race abuse

牙衣

Azp傷左

安囝

安會唔會太勁

世3撚狗

安仔撚到人傷

sissko俾我安玩

安勁撚到

森巴足球

安仔專打熱狗

熱狗自己黑人仲多過我地 憑咩racist

剛剛兩下邊路突破質素高到

反熱先鋒

今場變返Williandino

以後都當對手係熱就好

求0封

反熱大隊長

屌

入多球啦 好悶

RJ：車路士最年輕在歐聯入球的球員

亞衣同譚真係好大對比

無左華石 中場廢哂

牙衣做唔撚到G點

波都控唔定

越位都吹

越位

無越位

咩料呀 越左位仲check咩12碼

但佢offside喎？

越位在先喎

插水都出埋黎

有kick到咩

球證持續戇鳩

安有約簽未？ 踢成咁都冇2年約
林狗lan啦

幫哂白衫

可能check黎撚現場熱迷

簡迪

毒毒呀

小毒毒

直接抽啦

唉屌簡迪射佢老母閪啦

蘇馬球王級

安勁到癲

安帝好勁

留氣下場啦

好難捉摸

越位都有得check

var真係垃圾
睇一半唔睇一半

射喇死簡狗

點解唔射呀

安比得靚到

其實cup個idea好
不過做唔到

CCTVB同黑警

安真係今場超水準

屌如果係禁區就check埋offside

沒有安 怎敢說Chelsea

1）搞鳩車仔
2）搞鳩摩佬
足總：我全都要

我記得之前我地得益 球證就睇返十幾秒前嘅犯規

又比到 咁撚勁既

安仔88分鐘仲爆到

安今日

好早了 打利果場

安由金章嗰下已經攞咗反熱大隊長嚟做

如果判咗12碼應該會吹返越位
而家冇入波冇12碼唔係var可以推翻嘅範疇

譚已經收左皮 得安仲去到

比夠兩年約啦

不反安通知書延長到幾時

安仔可唔可以場場當對面係熱狗咁打

反熱先鋒 安

安真係有buff

反熱大將軍

btw, ayi果種廢真係唔講得笑

安2022

看完呢場波，big 6真係有2隊超班

屌安今場勁到

因為佢只睇入波同禁區犯規
頭先係禁區foul就再睇前d

保留體力

出Ca打假9可能仲好

補成8分鐘

補時8分鐘

所以咪話var垃圾

你講緊獌？

下季仲黎得低就真係痴線

Check var都差唔多

其他廢啫

8分鐘

朗今場都幾好

點解唔比機會基奧特

走啦
佢都踢唔到撚仔波

靠晒安囝

獌同妓

鏝同利其實真係高一班

去多蒙特換山曹啦

收皮啦插水狗

旁證呢段唔睇foul

分數黎講得一隊

Kepa幾耐冇Clean shit

靜靜地過埋呢8分鐘算啦

一齊集氣希望安戴帽

錫非聯都好勁

其實重有冇人反安？

看過d他們踢就明

小毒安仔上身

安仔
好癲

安真係勁到金球級

牙衣差啲

安囝勁撚到

安神啊

成撚日搏12, 死撚開啦

其實A9 有乜傷我地真係仆晒街

安真係勁撚到

安真係好勁

小毒毒都撚狗

毒毒都撚

ayi食屎啦咁都fail

今場左邊係安定美斯？我係咪眼花

安：場場打熱刺OK?

球證逼害摩佬

阿衣搽指甲油

安真係反熱先鋒

安好撚勁

韋利安今日fit到

安真係上晒鏈

迷安已經拋離10幾個馬位 後面影都睇唔到

安 我愛你

呀衣d 指甲

安打熱狗有加乘

m朗係咪講粗口鬧旁證puta

簡迪又吸技能

安仔勁撚到

人人都睇到嘅波，唔使講到得你睇過嘅

場場對熱 = 世三

mm原來仲踢緊

想睇返安精華片

好在我一直迷安
依幾年已經分到邊d識波邊d唔識波

全態都仆街

安神

韋帝今日世一咁撚動 睇咁耐車 安最勁係今場 連傳波制都激活埋

安仔上撚晒電

安今日d傳送法比咁

三中堅打Big Six真係諗得過

我諗起主場對巴塞嗰場歐聯嘅安

今日做dirty work合格有餘喇
係上半場幾次突破完哂料

其實熱9班底唔差，點解換左n個教練都好似唔知點

世二啦 直逼美斯

今場係金章安代表作之一

傳控帶射乜都齊 踢撚到成個美欺咁

不反安通知書已發出

今日kepa有冇撲過波

安美斯續約未呀屌

希望車仔一月會買人

下下都killing pass

平安鐘

mm今場幾好啦

今場好好啦 比之前幾場

安定律 安勁=轟廢 轟勁=安廢

杜莫尼救駕

第一球

安今場踢得好

Tomori今場都踢得好

除左前場果3件
其他都垃圾

前場果3件 大力神、kane又開始狀態下滑
Son 有eq

限期到今晚12點

都跑好快

屌
james 好氣好力不停傳後

佢今場做串連幾好 係衰最後個下

朗今場真係ok

食左春藥咁 可摸耳場場都咁

成隊波把握力再好少少晨早456了

咁唔急既
又唔係輸緊

真核大力神想走揸流攤 成隊就即刻收皮

三個黑鳩士氣加成

撚仔要求啦 贏緊2球梗係守

完

唔係唔鞭隻熱狗呀

除左蘇馬，成隊都ok

終於贏到big6

Clean Sheet！
贏BIG SIX！徒弟贏師父！

難得今日love post屌波同讚波比例1:9

今季Big Six 對戰 終於贏啦

左閘真係風火輪 好難揀

M朗同安今場高水準

反安

Cs

今場真係踢得好

呢個真，睇到個幕笑左

竟然cs

佢今場ok喎

皇馬係咪真係會買

今場成場都好舒服 好爽

美中足冇hat trick

好少球員咁單純
奉命後備入黎守就算咁好條件都唔攻

班新仔算係咁，上年仲踢緊英冠咋，唔好咁高要求啦

而加係未來車

黑色3連星

快手到

rider kick 插水 踢心口 騎人 都做齊都輸2粒

唔通三個黑鳩出哂
個結果大過三

係
11打11個段都唔錯
打番3個中堅後防穩陣d
不過就犠牲左美隊

希望大家可以讚下今場3個中堅 完全箝制到傾一棟都冇

lun jai

原本就係，但係依家有普巴揀

撚柏

撚伯

慘 林伯黎個343 出其不意 攻其不備
都冇得上鏡

佢超開心喎

林伯咁high既

封撚到Kane冇波射

諗起安季尾走 就想喊

針都插唔入352 good完全打唔到反撃

我都好開心

之前贏摩佬4粒唔比特地慶祝 咁贏2粒呢

Daddy 批評撚伯贏唔到強隊，
但淨係贏到 daddy 隊熱狗就夠

終於win到big6

352真係岩宜家既車

祝各位車迷聖誕節快樂

kante 都仲有向前傳波既意欲
James 條友仔成架坦克車一樣

爆兩下好過回後傳失波

比較之前咪ok
但其實kane有球小禁區附近走位接應
蘇馬完全無諗過mark人
掛住望波

由佢係西咸青訓到而家做埋領隊
熱狗一直都係宿敵

係開心既 撚仔屈左好耐

韋利安 我愛你 各位聖誕快樂

爽呀

肥普係tune勁咗隊野

對強隊係

之前踢過幾場都唔係無攻

Daddy無講錯喎

呢個真
好驚林伯之後又on99排番3中堅

呢場太保守姐
學樓上話齋，太聽話

11打10可以大膽少少，對面已經無力

熱狗有人話迪加插水累到兒子紅wor

屌 佢地上次夠話Son踢斷人對腳係無辜啦
總之隻韓狗做乜都好 復仇幾多次都好 都係球證黑哨

今場真係打得好 tomori傷好出得翻又係好重要
之後對弱隊打翻4231 用佢拍迪加應該會穩好多
如果一月可以打劫到個Isco黎就好

我見有人喺fb ig話兒子係拉筋

要isco做咩
Rlc都就出得番來

揾佢落場俾Son撐一下啦